[
    {
        "randomId": 10
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Dore mukara yateye ku irembo",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Inkono",
            "option_3": "Icyumweru",
            "option_4": "Amase",
            "correct_answer": "Amase"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ndundu hejuru ya ndunduguru",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Amahembe y'inka",
            "correct_answer": "Ingufuri hejuru y'isanduku"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Zenguruka duhure",
            "option_1": "Umwarimu",
            "option_2": "Insina; amateke",
            "option_3": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_4": "Umukandara",
            "correct_answer": "Umukandara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ibiti byanjye byaka bidacika",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Buji",
            "correct_answer": "Buji"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mama arusha nyoko kwambarira ubukwe",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Igihandure",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Inkoko n'inkware",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Banterere anyuze aha",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inkongoro ya Dede ayinyweraho wenyine",
            "option_1": "Umwobo w'inzoka",
            "option_2": "Ikirunga",
            "option_3": "Inyama",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Uruhara",
            "option_2": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_3": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kirarumbaraye",
            "option_1": "Ibiti by'ikawa",
            "option_2": "Inkono",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Igisozi kirekire",
            "correct_answer": "Igisozi kirekire"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Wanga wemera ndakujyana",
            "option_1": "Intete z'ibigori",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Umuvumbyi",
            "option_4": "Akaguru gacumbagira",
            "correct_answer": "Akaguru gacumbagira"
        }
    }
]